舊家私可以點處理

想問下大家用舊左嘅家私會拎去回收，定打電話call送去回收站？
屋企有個雙人床好亞位，想dump左佢但又唔係好識點做，想問下各位ching可以點做

post上facebook話送俾人，免費

放上fb/Carousell
我係carousell都買左好多二手傢私